懷疑朋友比人偷左電話, 可以點做?

有個好耐冇聯絡既人whatsapp 搵我, 但同佢講野覺得佢唔似我朋友, 可以點做?

約佢出黎/講下以前既野試下佢囉

噉你即系懷疑呢個類似你老公嘅物體唔系你老公？

咁如果佢真係扮係我朋友, 咁可以點?

當識個新朋友

做咩姐你

轉頭應該開始問你借錢

咁我原本個朋友咪冇左部電話

唔好理佢囉

問下佢係咪賣保險先啦 偷電話

逃學威龍

Sorry 網上copy 一時大意推左自己老母出來，我錯

有冇方法可以令佢還返部電話

救返自己老母先

邊個偷偷負評

你朋友男定女？

女

呢個post好似差咁d野

其實係男人黎

除左電話無其他聯絡方法 ?

一開始覺得個feel唔對路，轉頭就話有份保險要搵你傾傾

其他聯絡方法而家用電話全部開到哂啦...

打去冇人聽, 是否已失敗